升旗巴打，唔好咁有手尾

我曾經玩過制服團隊，學過升旗。
升旗條繩有上扣同下扣。
上扣條繩係負責拉支旗上去。
下扣條繩係負責拉支旗落嚟。

如果巴打淨係將支旗扣左係上扣，冇扣喺下扣
支旗就只會拉上去，拉唔番落嚟。
一般需要人搭條梯先可以問拉反支旗落嚟。
如果好似金紫荊咁高嘅就一定要call吊車

呢個資訊有咩用？你懂的！

升旗撚

頂～呢啲唔使加密啦！

咁扯旗呢

有得上冇得落

睇清局勢 香港由你黎救

點評時下局勢

幫推

輕輕一推